電腦想換件 求意見

依家用緊
gtx 650 顯示卡
i5 6500
asrock b150m hdv
冇ssd 兩個普通hdd
用緊得vga線既mon
單條8gb 2133Mhz ram
Cooler master 450w 銅版火牛

Budget 3500左右

打算加samsung 860 evo sata IIi 500gb
加多條ram(唔知點簡）
同埋顯示卡換邊張好

火牛係gx450

本身咩卡?

Gtx 650 唔知咩牌子

SAPPHIRE, AMD, RX 580 NITRO+, 8GB GDDR5 $1899

趁初五前仲有買卡送game 可以諗諗

ssd

500GB Samsung 860EVO MZ-76E500BW SSD $618

G.Skill Value 8GB (1 x 8GB) DDR4-2133 (F4-2133C15S-8GNT) $560

少爆77$

rx 570 580 590 都ok
又有野送格下價

ssd samsung同 cxxxxl都得

pk 無為意隻牛..450w

走去見到張1066 1899搵左下都要推薦 500w sosad

1050ti啦 唔洗插電

1066要500w? 我睇過佢12v供電有420w 照用400會唔會ok

特登睇埋570同d4gb版
同1066都係建議用500w

咁係唔係得番1050ti可以換 性價比會唔會好低

咁450w應該夠推1050ti?

300

1000有張580,1063級算係咁

rx570 8G先賣緊千3

1060 6GB

256GB 970 EVO NVME 1.3 SSD $500
RX570 $1000
RAM 3200mhz 8GB X 2 $1000
MON $1000

最後買左rx 570 唔該哂大家